Documento gerado sob autenticação Nº JRP.983.380.1JB, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5781                  de  03/07/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº Edital Nº 21/2017 de 16 de Março de 2017, homologado
em 17 de março de 2017 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de
13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20
de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de
dezembro de 2012. Processo nº 23078.025184/2016-98.
 
 
ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D - Padrão 1
 
- BRUNO MIGNOT VAN DER LAAN - Vaga SIAPE 868263
- CARLOS EUGENIO DA SILVA NEGREIROS - Vaga SIAPE 868264
- FERNANDA FRANCISCATTO DE AGUIAR - Vaga SIAPE 275403
- RODRIGO RODRIGUES SILVEIRA - Vaga SIAPE 275572
 
 
 
 
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
